連登咩事？而家贏左啦？發緊夢？全部人同我死入黎 屌你地老母

全撚部人同我開返文宣行動post
你地係味痴撚左線？贏左啦家陣？
五大訴求我地邊樣成功左呀？
無呀！和理非>死線>勇武失晒憶？
全部人推上熱門 洗走班乜撚野 大波女警 同無聊post
你地係味想輸？ 知唔知當我地淡左 香港人會變成點？
AirDrop 又好 開post又好 ig sc 乜春都好 全部人都係文宣

文宣呀

屌晒你班仆街 失撚晒憶 818後打撚晒飛機 我地贏撚左乜野呀家陣

612 721 811 機場

屌晒你地 全部人同我推

推

連登係咪比帝吧入侵
寸草不生？

和理非>死線>勇武

遊行>死線>升級
對唔住手足 我講錯野 對唔住

遊行>死線>升級

deadline 係邊到討論?

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推撚爆你

快手 推撚爆我

我覺得你應該推既係死線既日期

屌你老母
推呀
五大訴求
決一不可

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

死線應該由所有手足討論 但係岩岩熱門真係好恐怖
好多廢post

今天我

pish

善意幫推

大家話應該討論set死線 講下講下就無咗回事
我地應該要推既係依家即刻set死線依件事

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

Push

推呀

推！！！！！！！！

推阿
打完飛機就好做正經野啦

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

又好似雨革咁膠化？又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

求下各位唔該推番 d有用post

屌得好 爭氣喇香港人！

TVB 個新聞音樂係洗腦作用

推！！！！

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，求幫推
借位一用

仲有十分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

push

藝人乜尻 真係痴左線

左膠啲毒唔覺唔覺已經入侵連登

雖然我係p牌，但我都睇到好撚嬲
D熱門變哂無謂野

請保持憤怒
否則後果自負

我都唔撚知做乜鳩 有咩討論價值？家陣打緊仗呀
你估玩呀？

721 811

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

推啊今個禮拜咁多野要做 仲係到戇鳩鳩！

不要分心

講得岩呀手足 都唔知班人做乜鳩 幫手推呀手足！

打完飛機就做翻正經野
推

咁樣真係唔撚掂

五大訴求

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

612
721
811

OK

push
之後要定死線+升級

認真，我地需要先set死線

為幾日之後既行動合理化

有無人聯絡民間記者會 公開set 死線

五大訴求 缺一不可

和理非遊行真係可以降低話題同怨氣 大家都以為贏咗

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

仲有個822中學生集會阿

一日半日都唔撚比人休息
屌你

香港都未撚贏，政府都未撚回應訴求，掛撚住傾埋啲無聊嘢。
全世界咁多大波妹唔去follow，連登仔品味係咪咁差？

推推推推

[公投][集思廣益]死線+升級

有無覺得成個運動同開初唔同左

tui

831

味係

Pish

政府回應呢？

推
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

個撚個係到j個差婆

請大家唔好忘記當日大家點解會企出黎
幾多個義士比人拉左
摸下自己個初心唔該

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

半個鐘先9頁？推快d

感覺個運動已經被人控制住

繼續推

推，有用post
大波黑警個啲唔好推，垃圾無用post
佢幾靚都好，都係畜牲，佢係間接令手足受傷嘅黑警，再推搵佢錫你春袋

繼續

推推推

同721 728時好唔同

推！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

時代革命

不停步
不停進步
香港人, 加油!

8.24機場見

點會俾啲垃圾po上熱門架

824去觀塘
825去荃葵

定死線

屌 成個熱門都係大波女警。
行動po推番上去屌

721

612 721 811

同意，推

推唔好比佢停

J夠啦，醒啦，翻黎啦

真心問
9月2 定 3 罷課？

宣傳未來所有活動

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

贏你老母
依家只係入左球
五大訴求 缺一不可

我都覺，同堆埋連登真係好多鳩post吹風

唔撚洗理啲義士啦
700個義士換一個膠波狗乸
我地贏左喇

推呀屌你 我地未贏架

唉，全世界都好似"回復正常"咁

推，唔要大波狗閪

大家係咪唔記得左
五大訴求 缺一不可

Push ar

推喇

繼續抗爭

似乎有個背後大台
網運盡出控制連登

PUSH

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

文宣、戰略post少咗好多，有活動都要去到前一日甚至即日巴絲打自推上熱門，跟手整啲哇好危險啊嘅post。所以有時我都要抽離下，跟返自己判斷力。

推阿

up

Ok

有狗 有鬼入咗黎連登

多謝樓主提醒，各位唔好谷精上腦啊。

光復香港

時代革命

推呀
唔好俾啲無聊post洗左熱門

推呀屌

因果由國
容港治己
義憤民誠

推啦屌

我都係一句 琴日乜都冇贏過 就係咁多

五大訴求

缺一不可

政府 中共 警方 有認錯咩？

屌你老母堅on9

喺度！做嘢！全宇宙外星人都聲援香港罷工

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

連登仔好撚垃圾仲記唔記得有幾多人被捕 比黑警折磨得幾慘

推
TWITTER攻勢發動緊

推呀 推番啲有用post

感覺強烈，似乎唔歡迎理性討論，同我意見唔同嘅就係鬼，就係戇鳩
如果抗爭會輸，就輸喺呢度 - 連登個腦塞咗

成推女警post做乜鳩

Tui

P
U
S
H

簡單來講
個運動無哂活力
死亡先兆
有人食義士人血饅頭

未贏啊

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

推爆

推
612 721 811仲未有白衫人俾人拉

推爆
死線set邊日 要落街做文宣

光復香港 時代革命

求下大家返黎啦，醒啦喂

屌！好撚嬲，一個都不能少！
仲有8百幾個手足俾黑警拉左丫

J人數光環班撚屌都無J狗乸咁羞家

醒啦屌你老母 差婆都啱係咪癡撚咗線
佢對波幾大關你撚事咩？你有冇份揸？

Pushhhhhh

五大訴求
缺一不可

推返啲有用嘅post呀

推！
五大訴求 缺一不可！

屌冇人推post

五大訴求啊

推阿屌

推呀！！！

勿忘612 721 811！！

821元朗靜坐

721 811係時間要幫正經post

721 811 824 825

幫手推啊

81 823
Push

推呀
而家未贏架，唔該大家繼續做文宣
仲打緊仗架

現在是 勇武 回合。

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

唔好停 未贏

屌
個個掛住講女警 同嗰啲廢中廢老娶大陸婆 製造新移民有乜分別
821 823

個個掛住打假波

唔好上垃圾post啦 五大訴求呀

人手置頂

好 抖夠繼續做野
五大訴求 缺一不可

推返文宣！

一個二個見到對狗奶就痴晒線做乜鳩

幫推

仲未完架
和理非>死線>勇武

啱啊 推翻上去啊

嬴左一仗, 不了

請巴打回復士氣

推呀屌 做正經野

推 同我入黎推

光復香港，時代革命。

俾人洗曬版

五大訴求
缺一不可
無分和勇
堅持到底

push啊 停止打飛機啊屌

感覺連登同民間記者會都被控制了

推呀 咪撚推出面垃圾post

認真討論死線

五大訴求，缺一不可！

沒有理性討論
只有空泛推post

推啊你老尾

幫推！！！無撚贏過啊屌你

其實是洗板行為

純無辜因警暴既人係咪應該透過法庭，告警察人身傷害？錢就當然要追，但係過程中有文件披露階段，咁咪可以迫警察提供文件：值勤人員清單、武力使用清單、彈藥使用清單、閉路電視等等。

如果每一次每一區都有受害人，而佢地都出黎告既話，咁咪可以拼返個大picture，變相獨立調查到囉？

可能最後都只係學術討論

TUI

幫推呀

五大訴求！

缺一不可！

洗撚鬼
一對波收哂你地皮啦

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

屌你地老味。 前世未撚見過波。 咁撚7都J！我真係屌你地！！！正經野唔做 Twitter 開撚左未呀。 練英文啦仆街。

set deadlines

五大訴求 一樣都未做到！

雖然我係p
但係我想講我全力支持前線 勇武 攬炒
今日睇飯民記者會 𨳒佢老母 同割𥱊無分別 尤其果條仆街張超紅
佢地只為自己選票 穩穩定定有工開
今日共媒幾能得戚 你地𨳒9我分化都係要講 衣家係飯民攪分化
我唔反對同和理非互相利用 但事態發展越來越似傘運 仆街飯民千方百計想攪大台收割
無論點和勇合作都好 堅持無大台 堅持兄弟爬山各自努力 義士請堅持你們自己的信念

天佑義士

和理非剩係識打飛機
又話set 死線, 而家以為自己嬴晒就企響度仲要屌勇武手足, 諗起就嬲

pushhhh

[/quote]

算啦
洗撚鬼同老解
一對波收你地皮啦

823824825

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

824機場停咗

場仗未打完嫁！！！歸位啦

重回正軌

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推
過左尋日大家唔知點解都鬆哂

屌哂你班咸濕仔老母

被”補“要改做“捕” 麻煩提提文宣組？？

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

只推認真post 未醒的巴打 快手打埋個飛機 就認真做野laaaaa

推
輕鬆左成日，係時候收拾心情喇

回覆加圖保平安

今日休息左，唔該聽日大家做返Double

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

推，唔好理果隻警雞

五大訴求缺一不可

？

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

屌 件件連登仔係咪谷精谷到上腦

今日好多post都唔係討論緊之黎點做，好無奈⋯⋯

遊行>死線>升級

支持樓主
懶得諗內容

818之後好似無晒火咁

記唔記得啲黑警點對啲手足啊

對班機手足我唔該你禮貌d

屌我真係好撚想同人討論啊
大家可唔可以傾下呢樣野
我地200萬+1遊行試過 勇武破壞政府機構試過
亦都好清楚政府唔回應我地都吹佢地唔漲
我地已經將呢個運動提升到國際討論既層面 係唔係應該比d方向比國際社會去幫我地一齊打呢場仗？

行動－由香港人內部可以做既係唔係討論下任何關於威脅政府管治合法性既野？
例如計劃成立新政府，罷交稅之類既行動

宣傳－向國際社會求助制裁破壞香港一國兩制既官員，香港同大陸分割

任何野可唔可以都討論下，唔好不斷loop行動遊行，我地要睇到之後要點做啊

香港無得返轉頭
一係煲底見
一係集中營

721
811

話你阻路 完

屌啊
無回應就要升級啊
雖然唔知用咩方法

推文回覆

811

推，五大訴求，缺一不可

推 唔好做金魚啊

咪係！屌埋我老母都要屌
醒啦

回覆速度太快了，請稍候再試

除左個madam同裸跑男
嚟緊有咩活動 文宣 我都好似無睇過
唔係話唔好放鬆 大家玩完可唔可以快啲做返正經嘢呀

818完左就好似心散哂咁,歸位啦

五大訴求 決一不可

係到

HI

輕鬆之餘大家都要緊記五大訴求
光復香港 時代革命

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

黑警

推
成班精蟲上腦

玩完啦今晚 推返重要嘢

822 中學生集會 823 人鏈 824 觀塘遊行 825 荃葵青遊行！

我推緊你地既post，你哋都幫我推下，抵制大波臭雞洗版

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

唔好令到佢哋嘅犧牲變得無價值！！！
你哋對唔對得住犧牲嘅手足？

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

北京现在最需要什么？

示威者暴力

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

P牌仔求呃推

如果10月1日可以有個全球性既示威……

PUsh

放鬆重要
五大訴求更重要
唔好鬆懈 大家加油

屌 場仗未打完嫁！！！！推返有用既野上熱門啊！！！！！

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

連登一向有三毛轉移視線 唔洗太在意
你諗下點會走去J個賊婆
個樣又老,對波跌到落肚腩
除左三毛,其實我唔覺得有正常人J得落

推呀屌
而家真係不知所謂

?

推返上去

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不推文回覆

再不推文回覆。 哈哈

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

機場

我知好攰 但求下你地啦 驕兵必敗呀 唔好打飛機啦

點撚樣呀五毛 起完你底就知你條傻閪係五毛

做乜撚野呀你地

聽日見